呂麗瑤婉拒與警方合作

港隊「欄后」呂麗瑤在網上自爆中學時曾遭校隊教練性侵，據悉警方今日已間接接觸她，但她婉拒與警方合作。消息指，由於這宗懷疑性侵案暫無任何人證物證或環境證據，警方需當事人合作舉報才可展開調查，故會繼續派人嘗試聯絡呂麗瑤游說她報警，並不排除到呂就讀的培正中學調查。

垃圾

點解講左出黎又唔同警方合作

真識玩

咁個教練又會有嫌疑，條女又有被害者光環

真係吹撚漲

林子健案翻版?

鳩屈唔撚駛成本
不過個教練未比人告已經無左份工

教練投胎定都得

精神病就食藥覆診啦

哇 仆街到

唔係你話唔想搞大就唔作供

家陣係child molestation

喂幫下手唔好等下個受害者出現好喎(如果係事實)

無敵

講單刑事案出嚟，又唔同警察錄口供，算唔算浪費警力

無撚敵 已經不敗 人地就身敗名裂 仲要未入罪

條八婆挑緊好多婦團機

照查

黑警好少可咁主動喎
係咪想係報案室

因為呢個人 我不會再支持香港運動員
門哥 30-11-2017 @ 下午4:44

cls 應該參考過之前有幾單屈人強姦嘅案，屈人之前拎光環，再唔報案，咁樣呢個疑似俾人性侵嘅光環就點屌都唔甩，高招

嘩

好撚慘

個教練依世都洗脫唔到罪名

狗公同臭閪女權已定佢罪

剩係鳩嗡幾句就玩死個男人
自己又乜都唔做唔上報唔講野
痴撚線

所以話條女係雞一定冇錯，因為教練已經玩撚完，水洗都唔清。

只能係僅有的地方幫教練維持返少少公平

news link??

你就收皮啦五毛狗

嘩個教練真係跳樓都唔撚掂, 已被標籤

五毛我屌你老母

條八婆夾埋學校plan左好耐點樣老屈

驚撚左班警犬唔知會係報案室做D咩
反正有前科

agreed

林鄭出到聲點會唔做野

係囉，想點，想幫都幫唔到

寧得罪小人莫得罪港女

9x9拍吓個屎忽出國含洋腸讀書果隻

好似無得拒絕架喎?

女人玩撚哂啦

臭雞搏上位, 係咪想好似公廁淳同飛機蔚咁做Nike代言人呀？係咪好想下次個廣告有你份呀？

咁佢想點呀？
同個教練有仇想人格謀殺

風向已轉

炒車撚而家屌返兩句仲黎得切

呢d人仲話咩避免有下個受害者
根本自己想拎光環
真心既就同警方合作啦

一向唔支持香港運動員 除左港足要打柒支那外

林鄭：Me too

又話要學美國果個咁?
人地鋤到個隊醫坐監
你放上網就算?

肯擺上fb share 攞like都唔肯報警
幫自己攞公道

佢應該係精英運動員員，拎緊政府資助

客觀現實
拎咗受害者光環之後
就算佢之後成績唔乎合精英運動員資格
政府要取消佢資助都要好小心處理

鬼撚到唔撚報警但放上網公審，留名等睇條女身敗名裂

如果真係有做過 其實個教練仲慘過認罪座監 座完過幾年可能仲無咩人提返 而家基本上成世都有人記得單野跟著佢

都係想出位啫 即刻大把人識佢
佢教練真慘 犧牲品

大把狗公等接手 身敗名裂驚撚咩

如果真係比人強姦, 就更應該同警方合作, 用正當途徑去告個教練啦.
仲話想人跟佢企出黎, 唔通就係學佢咁, 唔報警, 放上網公?

臭雞

段野source係邊

天下港男睇路, 往後d港女全部跟隊公開處刑, 唔撚洗負責架, 鳩up就得

On9無啦啦屌鳩香港運動員
不過你呢啲痴線毒撚點支持呀，最多呢埋係forum鳩叫

佢以為個個比人姦都好似佢咁樣臭雞

LINK?

要報警?不了

吿唔吿得入大家唔知
有冇發生個依件事大家唔知
但你講完出泥又唔同警方合作
咁你想博咩？

慢慢啦你

勞資糾紛

講出黎又唔對質
又講到比其他外國醜聞啓發
又唔殺一儆百
咁樣
真係 好難撐喎

連登係咪低質到咁
新聞冇source都照討論?

終極臭雞

會員 一嘢轟落去幾時出黎發表意見 ?
次次趕住拎投胎咁出黎屌連登！

[/quote]

可唔可以告返轉頭 誹謗

已經有運動員睇唔過眼啦
爆條女想出位R嘢撈

佢仲話想其他類似受害者都企出嚟，到頭來最應該嗰樣(報警)佢唔做 佢受到啲咩啟發呢請問

她講得咁含胡

係手掂丶指插定陰道性交呢⋯⋯？

連登係咪低質到咁
強姦無證據都照信

個教練俾你一日就清袋 你最後唔撚告都冇用, 佢仲慘撚過坐監呀而家, 仆街

80%機會係臭雞

如果立左案查到女方講大話會告老妨,誤導警務人員

人地講左就係架啦 唔洗證據
唔通呃你地比人非禮好好玩咩

不合作

講真 條女好撚仆街
我覺得你上網講完報驚 無問題
而家你講撚完又唔報驚
乜撚野玩法黎
搞撚死人 隨時工都無埋
屌你老母 真係唔好怪人成日話香港女人係臭雞

由頭到尾得條女單方面口供都一堆人話個教練係強姦犯啦

detail?

林鄭出左聲
點都會查落去

小學同佢同一間補習社
宜家先知佢係"欄后"

基本上唔會再有團體用,一定起底

私教更不可能

on9

依單野之前真係唔識條女
就算佢比人姦過，唔報警一樣係抵罵

who?
係就post出黎OK?

夢大好波

我望唔透......
呂小姐究竟諗啲咩

識得玩，個教練一定係開記者會，然後高調告學生誹謗。

段野source係邊?

在GOOGLE搜查, 段野只在連登出現

條女可能都諗唔到會搞到咁大獲

燈塔奧瑪依家網上教發左

#89呀懵撚

已見到, 是生果報

段野冇source

上面咪有囉...

同問
唔見有source

就算教練無做過，而家全世界都會覺得佢做過，陰功

#89 #117

始終會驚死
口供比對家律師chok散已經係誠信出事,無得接廣告

現在堅持唔配合警察又可以扮受害人r到港女,c9支持搏上
又無成本

一陣教練突然話有片證明事件真相
就搞笑

算啦呢啲嘢大家都明㗎啦

呢度係hk

唔係話唔想幫佢或者信佢
但佢而家自爆完
人哋邀請佢協助調查仲拒絕人
可以話喺唔負任何責任下
喺網上打幾個字就毀咗人聲譽

可能有人話過咗咁耐查嚟都晒氣
但外國啲性侵案
人哋就算真係過咗幾廿年都會立案同主動協助調查
會想企出嚟以証證據指證
等其他人唔會再受害

佢而家咁對雙方都唔公平
想撐佢都撐唔落

唔明佢咩玩法

【體壇性侵】林鄭勸呂麗瑤報警 轟性侵者枉負兒童信任
建立時間 (HKT): 1130 15:56

(資料圖片)

（馬泉崇攝 ）

港隊「欄后」呂麗瑤在網上自爆中學時曾遭校隊教練性侵，據悉警方今日已間接接觸她，但她婉拒與警方合作。消息指，由於這宗懷疑性侵案暫無任何人證物證或環境證據，警方需當事人合作舉報才可展開調查，故會繼續派人嘗試聯絡呂麗瑤游說她報警，並不排除到呂就讀的培正中學調查。

特首林鄭月娥下午出席一個公開場合時回應稱對事件感到憤怒，稱自己曾看過呂表發的文章，明白對方公開事件前必經過一番內心掙扎，對呂願意講出事件經過而鼓掌，亦非常敬佩她的勇氣，希望呂的勇氣能喚醒社會對保護兒童的關注，亦能感染到曾遭受同樣不幸的人能勇於講出自己的經歷，強調執法機構會嚴肅跟進。

林鄭稱已聯絡過警務處處長盧偉聰，要求警方盡可能跟進調查，但她亦指，警方要調查同類個案時必須得到受害人舉報，呼籲受害人即使不想再記起事件，都要鼓起勇氣舉報和提供資料協助警方調查。林鄭又指，即使呂不願與警方接觸，但她已在網上披露施害者的身份，相信學校亦有資料可以提供，但暫不便評論執法部門會採取甚麼跟進工作。

她指政府會不停完善能頻繁接觸小朋友的求職者背景調查機制，但任何一個社會都難以完全避免同類事件，呼籲受害人無論事件已發生多久，都要鼓起勇氣，挺身而出，目前亦有機制保護受害人的身份不會被披露。林鄭又稱，任何人都應時刻保持警覺關心和保護小朋友，從事相關行業的人亦要「問問自己良心，小朋友對佢尊敬、信任佢，點可以做出呢啲令人非常之憤怒嘅行為？」

警方消息解釋，雖然警方責任調查所有刑事案件，但若無任何人舉報或出現其他證據，如屍體或破壞物件等，警方很難展開調查，故必須獲受害人或相關人士合作。至於體育、演藝、文化及出版界立法會議員馬逢國提及自己收到另一宗涉及體育界的性侵指控，據悉警方亦會主動派人聯絡馬逢國了解詳情。

轉自香港蘋果日報網站

仲唔係有d野

[GUEST] 見到呂麗瑤件事，好想行出黎講我既事，但我無勇氣。不過我想支持佢，個班完全無同理心 、仲響度講請勿跟車太貼既人，你地根本唔會明細路女遇到尼啲事應該點處理。你地係咁話佢仲同教練聯絡，仲同佢慶祝生日，我想講我都同加害者有聯絡，因為尼個人係我哥哥。

初次發生係五歲六左右，佢大我幾年，爸媽離婚後我地分開左住，佢每隔幾個月會翻黎屋企一次。當時佢叫我同佢坐同一張櫈，佢響後面包住我，之後除我褲摸我私處，仲叫我摸翻佢，但我好驚我拒絕左。

之後佢每次翻黎都會咁，仲會裝我沖涼，因為我細個無鎖門既習慣，後來我好記得我同過其中一個家人講，佢唔信我叫我唔好亂咁作去話哥哥。

之後就算佢咁，我都無再同屋企人講，直到我三年級，我訓左響親戚一間房既床度想休息，佢訓響我上面聞我私處摸我。直到我叫佢唔好再咁樣，我話我會話比全部人聽。佢就停止左尼個行為。

之後咁多年，佢都會搭我膊頭、掂到我，我身體係叫我快啲走，但我唔知可以點處理。我諗情況就好似呂咁，我都已經二十幾歲，但我仍然覺得好驚。

所以，個班唔了解受害人既人唔好得把口，就算你話件事發生響你身上你一定敢出聲都好，每個人勇敢既程度唔同，家庭背景都唔同，好多好多嘢都會影響佢講唔講出黎。唔好再傷害受害人。

點解唔報警

明眼人都知咩事啦
條女陰陰濕濕咁拎光環搞炒作

淋奠都炒車

今次仆街了

垃圾secrets根本無參考僎值
自己比人性侵就假定所有男人都會性侵人

推

呢條女想上位
都啱既
見其他運動員咁不人氣又拍吓廣告咁
可能一時諗歪左
害死個教練

WOW 人格謀殺完笠水

連林鄭都幫條女
搵人做定帛金比教練啦
有做又好無做又好，下世再努力投訴做女人

佢真係好撚戇鳩，又要講出黎又要唔報警

教練玩撚完
教左隻賤種出黎

係砌個教練前

楊文蔚 歐鎧淳點都紅過呢條女

絕對有動機炒作

想學人地上位拍廣告

做著依d學生既教練真係慘

女人

等教練自首？

屈

呢單嘢真係令我覺得香港女人真係非一般陰毒!

屌你係咪痴撚線架，無啦啦人身攻擊做乜嘢呀？

香港嘅運動員100%係建制派，保皇黨，舐共狗。睇下佢地fb，一定出聲支持大白象，起天價場館，細心望下啲hashtag，實有左派組織。

因為唔舐共，根本無可能代表香港，俾你拎住支區旗出去比賽。所以無一個運動員係無辜的。

你一定啱嫁啦

個教練好慘

連登仔大勝

歐鎧淳咪又係臭閪
屌鳩人地物化女性
自己又學人性感拍廣告

臭閪一枚

都未講佢根本唔撚靚

未立唔到案
清白要點報，報咩
誹謗都無得告呢下條女真係立於不敗之地

又開始批鬥大會，事實係點根本無人理，個個都淨係想係道德高地批鬥人地

曹星如就算點刷分同玩rules都係堅打
呢條女樣又唔得,項目又無人氣

咪同d 暗星同娛記夾埋創作新聞一樣

on9你咁叻幫手報警囉

垃圾文 細路仔好奇 女人真好忘仇
有冇男人站出黎話俾女人屈完有性功能障礙 一生有心理陰影

特首開到聲，你係就係，唔係都係嫁啦。唔通為左你一個教練仔，動搖特首的威信咩。仲有咁多團體，學校領導，個個有頭有面，一齊話你係。

如果最後證實教練你唔係，唔通要咁多老細同你道歉咩？教練你真係唔好彩啦

係咪見自己見頂
搵定後路順水推舟
葡萄另外兩個又廣告又代言？

這就是香港，稍為頭腦清醒既就被批鬥為廢青垃圾失敗者

無心再提李麗珊, 佢係97 年之前第一個香港人拎到奧運金牌

條女係咪想上位咋？？
刑事案黑警應該主動介入調查啦

點解誹謗都冇得告？

EPIC Hit and Run

正一西女人
講野唔撚負責任
係就報警拉人
係到唯恐天下大亂
屌

教練現時既情緒狀態如何

Maroney, gabby, aly好似係條友比人告之後先公開

因為無指名道姓 靠其他人老屈

過山車

審完之後判佢有罪/無罪都好撚過而家咁撚樣
名聲就無晒架啦, 但係又未算有罪喎(因為仲未審)

屈人真係唔駛本
而家自動進入受害人角色, 再加個 "勇敢走出黎面對" 既光環
而個教練就永遠都係 "疑犯", 一世都洗唔甩

肯定好多人出黎幫條女講說話, 例如D咩 "人地講出黎面對已經要好大勇氣", "我地要顧下受害者感受"., 但個教練既感受就唔會有人理

誹謗係民事
無錢無得告

法援寫明唔批誹謗

我諗你俾FB D大愛偵探屌撚死左都未還到自己清白

而家咪屌緊條女唔好講完就笠水囉
咁事實係點吖？個教練呢？佢俾人格媒殺就得？

上面有Link

個事實係事主都唔想理呀
我地又點去理個事實呀

唔一定要指名道姓

香港跨欄女子運動員、隸屬屈臣氏田徑會的呂麗瑤爆曾遭前教練性侵犯，今次捲入性侵風波的教練亦隸屬屈臣氏田徑會。該田徑會下午發聲明，指已將懷疑涉事教練即時暫停職務。而該教練身份呼之欲出，網民已在網上熱議。

屈臣氏田徑會指，十分關注事件，對呂麗瑤的不幸經歷深表痛心及難過，並致以慰問，指呂是田徑會十分出色的運動員，該會一直關心及培育青少年運動員的成長，並與運動員保持良好的溝通，對任何性罪行行為採取零容忍態度。對施害者行為感到憤怒，並予以嚴厲譴責。

該會指，對教練有嚴格的要求，在得悉事件後，該會已即時跟進及了解。該會一向根據香港體育學院及香港業餘田徑總會的《教練守則》以規範教練行為，亦會提醒運動員面對相關事件時的處理方法，避免類似的事件再次發生。

而家黑警咪做緊野
事實係有無性侵根本你地都唔在乎，一尾老屈

真心on99，我老屈美國前總統15歲強姦過我都得啦，9up無成本

食屎狗西女人

@柴田妹

如果到最後咩都証明唔到就到條女人格破產

點撚樣唔在乎呀, 條女自己都唔合作, 我地會無啦啦知有無性侵?
用下腦啦

會架咩？
弱小女人仔啵

點會，支持佢班人唔會認炒車
死撐到底

好古怪，究竟係想點

無錯阿 你睇外面幾個post，個個未審先判

支持佢

但係個教練會破產先

佢就人格破產
個教練冇工返就真係破產

最後點佢都唔會點樣，男既就慘

培正話之前已經聯絡過？
會唔會單嘢已經私了咗

真相係點無人知，性侵真唔真，無人知
但條女自稱性侵又唔勇敢報案就係事實，係抵屌

呂麗瑤遭性侵：屈臣氏田徑會暫停涉事教練職務

香港跨欄女子運動員、隸屬屈臣氏田徑會的呂麗瑤爆曾遭前教練性侵犯，今次捲入性侵風波的教練亦隸屬屈臣氏田徑會。該田徑會下午發聲明，指已將懷疑涉事教練即時暫停職務。而該教練身份呼之慾出，網民已在網上熱議。

屈臣氏田徑會指，十分關注事件，對呂麗瑤的不幸經歷深表痛心及難過，並致以慰問，指呂是田徑會十分出色的運動員，該會一直關心及培育青少年運動員的成長，並與運動員保持良好的溝通，對任何性罪行行為採取零容忍態度。對施害者行為感到憤怒，並予以嚴厲譴責。

該會指，對教練有嚴格的要求，在得悉事件後，該會已即時跟進及瞭解。該會一向根據香港體育學院及香港業餘田徑總會的《教練守則》以規範教練行為，亦會提醒運動員面對相關事件時的處理方法，避免類似的事件再次發生。

即時無工開，一陣無錢開飯斷供賣樓全家訓街妻離子散。

點知好似GTO個相澤雅咁只係鳩up。

佢地個point係話女仔唔會拎依d野黎開玩笑
男人女人都係 幾賤都有

無呢單野真係無人知呂小姐係香港運動員

就算最後班仆街炒車都只係會刪comment 加潛水 然後過一排件事淡左就冇事

到時條女喊晒咁出黎話 "回憶返事件好痛苦" 之類扮下好慘咁, 又可以繼續玩落去架啦

條女玩撚哂

女人真係痴撚線，
而家人格謀殺，唔使負責。

Nike簽佢未
有哂光環架啦

女人真係大哂

港女會破產咩，大撚把婦團幫口啦
話咩一時誤會

川口春奈

告佢誹謗啦

留名跟進

呢個真心on9 女人出黎喊幾句就可以推哂所有野 自己無做錯

有冇其他運動員話佢博上位個source

咪傻啦
條女一日唔報警只會口同鼻拗
佢就繼續頂住受害人光環

咁講法,會唔會係勞資問題

諗埋slogan, 「堅強, 我可以」

班冇腦傻仔都唔知有冇睇新聞
8月先有得單美容雞屈人老強

過一排就走出黎話叫人唔好針對佢
件事已經過左去, 比佢專心去比賽之類
但係男嘅呢? 好大機會無人理, 但係無人請就基本野

#staystrong 算啦

個教練咪一世掛住 "性侵疑犯" 既稱號繼續停牌囉

連登風向轉無用 去睇下毒果100毛呢啲主流媒體嘅留言就知主流都係屌個教練 叫人唔好跟車太貼就比人屌冷血 叫人唔好未審先判就話言論自由

係咪真係唔知文字可以殺人？教練rip咁就比人標籤一世

男人被誤會有邊個會幫

兩邊都唔信
思古井事件

死臭雞呂麗瑤，
我承認係13歲時摸過你兩野，
你一係就告尻我，
你咁樣搵傳媒壓力黎玩尻我，
我俾你搞到唔生唔死！

你都戇撚鳩，個教練真係冇做過點解唔反告佢誹謗
你比人屈又冇做過會唔會唔出聲啊

佢其實係咪覺得個輿論煲到咁大 , 引埋林鄭關注 ,開始淆底?

佢一日唔同警方合作 ,繼續懷疑佢動機係點好合理啫

停牌就一定架啦, 問題係搵唔搵到工都成問題
寧願真係有證有據咁判佢有罪都無而家咁, 掛住個"疑犯"一世

呢件事證明女人真係可以周圍屈鳩人, 完全唔需要負責任
睇邊個唔順眼就可以屈鳩佢性侵

出面幾個連登仔開post都係啦，郁啲就話人毒撚廢青 完全都無理性討論過

無指名道姓

peer pressure……

男教練....等家破人亡
慘

ON9 咪話我話, 分分鐘係2條友日久生情

之後分手就有人玩野

人格謀殺是否有罪？

有撚兩邊

賤過雞

比得人停晒職務仲無指名

咁事實係點？

痴線 最後就算係條女作出黎
個教練都唔洗係香港生存

差佬攪攪佢唔該

當日連登仔都話個女既唔出聲證明身有屎
點知原來係思狗有病

成班仆街經過思古井單野都唔反省下
由頭到尾得條女單方面講法就信到十足十

睇開菜菜子果套。

咁你比人性侵點解唔同警方合作拉鳩佢啊?

應該係講緊條女冇直接指名道姓

諗起當年藍潔瑛

豬蛇 Z

同樣條女可能又真係岩
所以唔敢妄下判斷
食花生好過

笑撚死 撐條臭閪班人死撚哂去邊
又講到咁慘 又唔報警 無證無據
搞到個教練工都無撚埋 仲要狗校secrets起撚哂人地全朵 條女就鳩up先拍拍屎忽又無事

要法律黎把撚咩
網路就可以審判罪行啦

宜家講得死臭雞未呀
屌你老母正義超人

agger

未審先判，人格謀殺
仲要0成本

條女今次想走甩都幾難

除左開記者會, 邊有錢做其他野反擊?
告返條女誹謗, 你估唔洗錢咩? 同時條要面對一大班婦團班濕鳩

而家女方咪話左唔報警囉戇撚鳩

咁佢一直唔撚報警你係咪會咁撚戇鳩一直忍受啊
屌你老母都弱智
真係清白嘅出個個人聲明又好乜鳩都好啦

佢個fb都幾多人撐佢
女人係可以大聲d

死臭雞

你死啦 一陣又有人批鬥你啦

成日屌鳩連登高登仔未審先判 而家呢？
班連登神探炒車都無你班臭閪黨咁柒

果個黑社會好撚惡 佢驚都好合理
忍左幾十年都唔出聲
佢依種叫真慘

依單都唔知點定性好

未必得佢一個受害者
講出黎告鳩佢可能比到其他受害人勇氣

如果係真，點解唔敢接受調查

反而想知咁多年前 可以有咩證據

搞到咁大 先縮？

但係開記者會, 又即係向全世界承認自己係"疑犯"
本來得圍內嘅人知, 變成全世界知
除非肯肯定可以證明到自己清白
唔係嘅話只會令個情況更差
但係, 呢啲野邊有得證明, 個女講到咁即係"案發時間"得佢地兩個人啦

但而家笠水唔合作

即係想兇手逍遙法外姐
咁同協助犯罪有乜分別？

教練都已經係色魔
條女唔係臭雞

教練咪好慘

成篇貼晒都係咁問人攞link...

你用下個腦 人地係香港紀錄
你話佢拎受害者光環吸金就真，但一定唔係呃政府筆運動員資助

有勇氣post Facebook 無勇氣報警
唔直接篤名但同學校等校方停鳩人職
完美

可能佢好似克林頓單嘢咁 留起條底褲呢?

如果有佢拎左出嚟啦

屌你老母, 你一句野就玩撚死個教練,
如果個教練真係無辜, 但又一時諗唔開做傻事,
你隻臭雞點良心過意得去

唔能夠排除佢同條友係親密關係 老實講 講咗出黎 但唔合成捉人 同我講 佢係受害人 搏乜

因為一個係女人, 一個係男人呀
唔好話連登, 你睇下D人會幫邊個多D啦

我見岡本個地鐵廣告都有女運動員

位唔是咁上的

有無得告番條女誹謗架

關我咩事

一句講哂，報假案犯法
佢聰明女黎

fb貼晒車頭, 有d戇鳩仲用真名
梗係黐吓光

果班model黎...

而家姐 你睇番今朝啦柒頭

未審先判，上次單狗肉咪炒哂車

玩大d, 等教練以為自己甩身唔夠證據先呈堂。

佢有做體育系

你上FB睇下有幾多人屌教練囉

敢喺FB post出黎但唔夠膽去警, 梗係屌鳩佢啦
如果佢去報警, 我肯定會令唔少話係勞資糾紛嘅人收聲

原本都想撐佢講出黎 以家鬼鬼地

個閪仲勁過iphone, 除左當8達通之外，家下仲多個屈鳩嘅新功能

依家其實都未審先判一定係個女既9up

教練已經身敗名裂，但佢係唔係真係色魔冇人知道，而且條女仲唔肯同警方合作。

唔話返佢係臭雞，公道何在？

唔係話佢講大話

但係講到咁明顯, 又唔想佢受法律制裁

即係想教練全家上上下下都比人公審

做雞做得咁衰格

老屈根本無成本，屈完人又唔會有後果，幾爽

點解唔肯報警？
真係諗住求公義就合作啦

大學讀咩？

無成本 又可以屈鳩 做咩唔做

無證無據喺fb出個post都已經搞到教練咁樣 依家又唔同警方合作 屌佢兩句唔係好過份姐

咁你唔係女仔邊有得咁講

你死啦，一陣又有人批鬥你啦
又物化女性，又呢又路啦

拉筋拉到除哂褲都重得
我諗佢自己都很想要吧
而家就出黎抽水 搏出位
第時同自己老公講佢係第一次 只係比教練篤穿左
又或者是跨欄時整爛

唉 但佢同警方合法嘅話
就有機會上庭
一上庭就會被辯方律師將成件事 將整個侵犯過程再問多次 係另一種折磨
好多時受性侵嘅受害者 都唔想再咁詳細諗番件事
都選擇算數

但而家個男教練都好慘 未審先判 形象插水

一陣教練老婆抱埋個d仔女出嚟呼冤就過癮

無證據呀你講咁多托咩你老母臭西

所以廣東話係精練既

掟煲唔掟蓋，得閒再重賽

啱架，用全香港體能最好嘅人賣comdom廣告，呼應返里約奧運選手村單嘢，有sense。

係拍果個無撚恥。

其實佢由facebook講果下都預左要比人問多次啦
除非佢無腦

自我炒作

都係唔好跟太貼，廢事炒車

欄后屌後欄

教練比人屈完工都冇埋仲要自己出黎澄清受靶
你冇撚野啊？

嘥鳩氣

一陣驚方查完可能乜撚都無

教練身敗名裂

條女位已上

教練好慘

我就真係唔明個心態啦, 你唔覺得好矛盾?
唔想教練坐監但又要講件事出黎? 仲要係公開咁講喎

我對眼就係證據

決定左fb打篇文 都回憶左啦 又勇敢行出黎講番比大家知比人性侵過
到依定反而無勇氣同驚犬合作拉性侵過你既人？
做乜姐佢

有勇氣講出嚟搞到咁撚大件事無勇氣報警？on99

佢可以講咩？無啊我無做過啊咁樣？
明唔明咩叫受害者光環？

14 定15歲發生
定多過一次先
作出都講得出呢三樣野架啦
咁就可信

澄清有用? 用下腦講野好冇 佢報警備案都冇用啦

真接話做雞又要拎貞節牌坊好過啦

臭西港女

其實，佢講得出黎，打哂千字文，就證明佢有勇氣面對成件事，樓上果啲庭上比人問話又痛苦果啲，同自打嘴巴有咩分別

佢個目的係叫人 關注兒童性侵問題
而佢唔需要同警方合作 都可以達到咗佢目的

係難為咗個教練 如果佢係清白

報警的話唔係個個人知
受害者好少出相加全名
但post facebook就全世界都知
既然都有勇氣話俾全世界知，點解唔同警方合作?

有犯法就一定要罰，如果9up都要罰

係囉, 咁個教練點澄清
開個記者會 "我無做過" 咁樣?
如果個教練又講得出 當年 佢係邊到, 做過D乜野, 咁你係咪會話可信性高?

咁如果教練真係清白，咁邊個幫佢

屌你老母 夠膽就報警
唔好屈鳩人

例如我屌你老母個臭閪 唔會中出佢
其實中出好有滿足感 但唔想曾經生過你既老母 又生一件好似你咁既白痴出黎 都係唔中出算

係

係咪應該做番D野?

難為？人格謀殺呀

教練有無做過我唔清楚
依家條女提唔出證據
唔敢落口供
即係老屈 惡意中傷

好似你咁乜撚都唔做最有用啦
真係清白嘅怕咩澄清啊
教練想成世人好似連登仔咁做過街老鼠咪繼續收埋自己囉嗦

10年前呢月呢日 你做過咩食咩飯你記唔記得啊

咁你點確定果位會員唔係吹水/臭雞？

有時地人就=可信，咩邏輯

而家重點係根本未有證據証明真定假，你撐邊邊都有問題，仲要未審先判 提出質疑係想真理愈辯愈明，係咪真係咁難明

咁如果個教練又講得出 事發大約時間 ，人物，地點，佢無做過, 咁可信程度係咪又高?

大佬唔係想blame the victim
依家你冇證冇據話一個人犯罪係人格謀殺

係到單單打打唔報警

疑點利益本身係歸於被告
依家條女唔敢報案
擺明就係想老屈

收嗲la,又各打五十板 返去fb討論啱你多d,根本就係條女無的放矢,0成本令教練身敗名裂,自己又出名，警都唔報就咪講出黎la,唔係好撚痛苦㗎咩
連登想叻過以前高登嘅,就幫教練吿9條女誹謗，扳回男人尊嚴！！！ 唔係就繼續口水戰la垃圾連登

我地侮辱緊呂小姐
佢提唔出證據就唔算侮辱緊教練?

借問聲人格謀殺係咩罪
條女唔報警個教練係咪弱智嘅唔識為自己做返D野
定係默認左有做過啊

叫臭雞直接開名，指名道姓先。人哋先可以出嚟回應。而家臭雞就講D唔講D。

盲嘅都識上連登

如嗰10年前呢月呢日我食食下晚俾人屌屎眼嘅話我實記得囉 攞食飯同俾人性侵比你都癡撚線

真係輕描淡寫到，洗唔洗同你講：唔緊要啦，好小事姐

關注兒童性侵 佢而家放走個犯喎

又咁講 而家成件事都無進入法律程序
都係社會主流覺得 傳媒淨講
咁要呈清 就要個教練搵傳媒講
或者教練告個被害者 誹謗

blame the victim

你何止冇俾人性侵過 直情連捐血都冇試過添

屌 香港地有個閪就玩撚曬

講緊教練啊白撚痴 假若佢無辜 佢撚記得十年咩 一年前食咩飯都唔撚記得啦

呂麗瑤真係好勇敢，而家令到林鄭，李家超，盧偉聰都炒埋車。

上到人地屋企 叫你除褲就除褲
除左條長褲之後又無換過另一條
即係佢淨係著住條底褲啦 教練以為係你情我願tim la

你老豆叫你除淨條底褲幫你按摩都有問題啦 更何況係教練

唉, 人言可畏

教練無做過嘅話
人地日日都係食飯瞓覺
點會記得細節

輿論下個教練出黎咪又係比人屌
不如講下佢講完又唔將"罪犯"繩之以法點叫社會減小兒童性罪行

為達到目的不擇手段

收音機聽到 呢次係林鄭出到聲叫黑警去查

完美示範

我個副校比人屈又點計

叫人關注性侵， 但自已又唔肯舉證， 成件事同人格謀殺冇分別

梗係啦, 關愛座都冇人敢坐呀

連Miss都被屈性侵女學生簡直痴線

假設我而家打篇文話 10年前今日, 我係你屋企俾你老豆性侵, 有晒時間人物地點
你老豆要唔要出黎澄清一下

凡事講證據
唔係有個西出黎話有人搞佢就要信哂

屌sor鳩，get撚錯咗，我講緊個女嘅

除左可以當八達通
仲可以用黎宣判

咩話你冇諗住報驚?
冇諗報驚, 上facebook 呻嚟把撚呀?

廣告費fat fat 了， 一個唔小心做埋聯合國婦女組織d ， 真係退役無憂

正欄閪

No source?

一個說法有時地人，所以可信性好高。。。。你去圖書館兒童書籍果個角落有邊本故事書無時地人呀呀

做到香港婦團條維穩水已經好肥下

屌你 on9 都有個譜呀
有證據唔去報警網上玩公審？
再者條女而家單方面fb post出黎就係證據？

冇人要信晒條女
男方被停職所以硬食晒囉？同連登仔一樣咁撚柒廢 抵比人屈啦咁

你十年前的今日, 晚上6點做緊咩

比機會你睇多次#1-#100. 轉頭返黎自己再啪粒膠。

如果真有其事，接受黑警調查同拉埋教練都好正常
點解唔接受，然後成班人夾埋人格謀殺個教練
佢係為左自己定係為左唔再有受害者先？

反駁機會都無

咁似民主黨自編自演個位

而家係講完出黎，人格謀殺完
話，依sor9 好似殺錯人，當我冇講過，唔想提。

Jr你條垃圾澳狗五毛
你柒夠未
鳩spin到你咁樣
上面會唔會減你人工？

果日我早餐食火腿芝士三文治 飲維記朱古力奶
晏就食m 記 叫左個三號餐外加個魚柳包 可樂走冰
夜晚係屋企食 瑞士雞翼 白菜 白飯

同之前單案好相似

之前條女係同 SP 做愛破咗處，比男朋友知道後就屈強姦

盲閪就唔好用電腦，趁仲有醫去及早求醫啦

比人性侵同食飯比

增加曝光, 今日全香港都知佢邊個

上位就係咁容易

On99
咁撚多連登仔話比人除褲個陣無出聲 姐係默認
好一個默認
咁教練依家無出聲又係咪默認啊

我就當係真，但竟然唔將呢個罪犯繩之於法，由得佢係個社會到對其他小朋友造成威脅。一邊就講要勇敢企出黎指證，一邊又戴頭盔縮埋唔合作，好難理解哦，女人。

有時間地點details, 可信性極高

喂查都未查
新聞已經大肆報道 強烈譴責施暴者 絕不姑息養奸
未查已經確定有施暴者既存在？植入式報道？

咪係囉

如果教練八年後先出聲呢？

教練應該即刻告培正違約/不合理解僱 (要睇合約條款點寫)
上到庭培正根本丁屎證據都拎唔到出黎

咁佢戇鳩囉
比人老屈8年都制

認真教練可能8年後先出聲澄清
大家唔好跟車太貼

我鍾意你呢句

夠唔夠條女on9 自稱比人姦8年先爆出黎

咁咪會比你地班連登仔屌囉
屌佢做乜依家唔出聲，博出位？

呢個時勢佢開記招話佢冇做過/你情我願, 你估班女權會信佢放過佢? 件事過左十幾粒鐘都冇拉犯你都覺件事伏啦

唔提供資料畀差佬在情在理都講唔過去

雙重標準是

讀心神探

係時候捉個教練返黎

再比條lan線佢

難分真與假

唔係讀心 但你地個標準係咁

係，有勇氣打篇文但無勇氣報驚
唔講咁多，女權ho ball

唔洗爭啦你最戇鳩
討論緊而家個教練可以點做你冇啦啦講乜撚8年後
8年前條女有冇開過post討論？

咁照返你個標準
如果教練澄清你係咪會支持教練？

我真係諗極都諗唔明 幫唔落手喎呂小姐
你叫班人點幫你兜

一句講哂
佢有無俾人強姦過都好
佢咁處理就係唔啱
就係無的放矢 生安白造

真心一問

如果教練認有搞呂

咁樓上既連登仔是否集體炒車

係
女權好波

支持同警犬合作啊
有做就繩之於法冇做就還人清白
而家唔同警犬合作
有做就縱容罪犯冇做就毀人清白

你即係暗示條女on9左八年姐
比人性侵中出成身都係精八年都唔報警
真係唔知邊個on9😏

教練已經死路一條，被迫係呢個社會上消失

我寧願俾人強姦都唔想好似咁樣俾人屈
條氣谷撚到

痴撚線 賤女人

咁班女權會唔會支持佢同鬧屈佢果個?唔可能呀!你明香港男人有幾慘未?

就算有無搞都好
條女個手法都係有問題

最尾原來都係一隻

性侵唔等於強姦

係連登係冇炒車呢一回事
教練認左真係有做上邊會全部潛撚晒落去搵海綿寶寶玩人形蜈蚣

教練出嚟講一句 我無做過
係咪就會支持教練，屌鳩返條女？

家陣只要牽涉到女人就一定有人話blame the victim
家陣你證明自己係victim未啊
你講係就係啊
快撚啲報警啦 勇敢喎

一句說話就屈死人 女人大鳩哂，9up無責任

都話咗 就算有做
都唔代表我地屌錯個賤女人

係 有就有無就無

佢肯澄清我會選擇信

林子健翻板???

佢依家係縱容緊人

咁都唔屌得

唔想有下一個受害者出現又唔舉報

咁係咩做法你話我知

我有講過條女唔戇鳩咩 屌你真係弱智

條女on9到比人性侵八年唔報警😙

林子健都無閪
梗係行唔通啦
依條女就醒目

做得好，黑警信唔過

不敗之地

問題係而家教練仲慘過坐監 水洗都唔清呀

垃撚圾，死臭雞

有做，但條女唔合作調查
咁咪即係對個社會唔負責囉
而家我唔係話佢老屈個教練
而係話佢9up完又卸膊

要你選擇？
無證無據嘅嘢講一句就信
你識唔識得用下自己個死人豬腦先

有被害妄想症就睇醫生啦，屈人係醫唔到個病架

係人都知你弱智 何必學呂老屈人呢

上網大把人比人性侵唔敢講

之後如果條女又出嚟話教練有做過，係咪又會信返條女

全部唔敢講都係弱智 縱容仆街強姦犯

信唔信唔係自己選擇？
定係要你幫我揀？

世界級

哩單係刑事，佢唔舉證可唔可以話番佢妨礙司法公正
唔識一問，勿屌

意料之內啦，而加成個香港社會風氣都變撚態，真正係啲女人捏住我地男人春袋。
最可恨既係永遠有班好似十世無掂過女人既死狗公係度幫班港女護航，變相班女人更肆無忌憚。

係男人就理性啲，唔好再用碌鳩諗野。大巴大巴打返醒啲女人，唔該

依家無證無據
邊個知有無做過
由頭到尾都係屌緊你地唔理證據
淨係片面之詞就信到十足
無獨立思考能力

上面有巴打講咗
報案 俾差人去查 自己去落口供
就一天都光哂
佢一樣都無去做過

咁樣點解唔屌得

而家佢敢講啦，咁接受調查都應該吧

講左咪又係比你班人話勞資糾紛

佢唔第一時間同警方合作/報警已經做法有問題
有做就有做
無做就無做
拖住唔去落口供係會有利息增長定乜

你既選擇有份人格謀殺男事主/女事主
你話你係咪仆街仔

依家最撚慘係你個所謂選擇
只係人地講乜就信乜呀

嘩 咁重唔係雞？
死臭雞

又黎有罪假定
未審先判知道我地連登仔8年前會講勞資糾紛

有邊個唔係仆街仔 你有既定立場就對另一方面黎講係仆街架啦

痴撚線 我依加是但講10年前比個補習老師搞 但係唔開名 都可以玩死人

人格謀殺done

睇毒果個page d留言

23歲, 后欄係咪2018年大學grad？

我既立場係無證無據唔報警就係老屈
唔係撐緊個教練

炒車又點
中立叻d?

真係唔到跟車太貼。
你開到個頭咁大，又唔合作咁開黎做乜。唔係唔撐你。如果你屈人，咁個教練以後點面對人。如果係真既，點解要放過佢？依家D 90後都唔知諗咩!!!

諗起審死官

剛剛發現香港叫呂麗X果啲都係雞嚟

留名睇炒車

之前有單唔知係九龍灣定九龍城既強姦 一開波都話勞資糾紛啦

連登仔完全無同情心
條女都話係就係啦
係度blame the victim
明明佢先係受害者

女權撚 OK?

依d真係叫無成本又可以玩野 點解唔玩

女版思古井

果一單=依一單
你既感覺>客觀分析

如果件事係真加呂小姐係用呢個Point 去諗，咁佢編FB文跟本唔應該提"教練"呢兩隻字。因為佢話佢目的只係提醒世人兒童性罪行問題Blah Blah Blah.

何況如果真係有人咁做過，因為好大機會唔只一個受害者，性侵者係好應該身敗名裂加坐返357年。

最醒係你啦唔炒車，你係咪知道咩事實真相呀？

然後又屈過

係根據過往經驗

無報警都唔屌得
咁姐係有做定無做
炒乜車

根據過往經驗，被控性侵都好大機會入罪
教練性侵罪名成立

警都唔報幫條柒咩

咁佢想名正言順做雞 唔通打爛自己飯碗

你中意咁諗都得

含撚啦 屌你老母
教練話無做過 你潛返入你老母個臭閪度？

傻閪你唔用腦唔代表其他人唔用腦

成日喺度問信條女定信教練
呢啲嘢就留返俾警犬同個官判啦
而家玩推理題估兇手咩

我都明俾人性侵犯呢啲嘢好難開口
但係都夠膽喺facebook公佈
咁再同警犬合作又有啲咩好驚呢
自己又咁講
- 喚起大家對兒童性侵犯的關注
- 鼓勵不幸的受害者勇敢站出來
- 讓大眾明白性議題並不是尷尬、羞恥或不可公開討論的事
而家就彈出彈入，邊做到佢一開波講嘅目的啊
係鼓勵受害者企出嚟就企出嚟，等法庭判佢有罪啦
佢而家咁做對其他受害者，教練，社會都係好唔公平

基於無咩證據,只得一方既言論
唔評論成件事真定假

但係想討論下教練唔出黎澄清呢個位
其實到呢一刻我都仲可以唔太清楚教練名同樣
呢單野既出現假設警察做唔到野應該只會令佢行內無工做
但如果佢走出黎澄清
就變左全港都知佢既名同樣
咁樣反而仲難搵過份工

花生

其實最在意係點解唔即刻警民合作
不過到時又會話呢d野點會攞黎講笑。
又然！

#metoo

條女真心on9

個教練好撚慘
呢單新聞真係睇到我好撚嬲

時間和人物地點
願一起發現 一起去探險

件事搞到太大，唔知點算
都係潛水先咁掛

重要係個歲數唔夠秤 係咪勞資糾紛都好 係真個教練衰硬

道德高地佔領大成功

當時唔行動 依家又唔行動？

總之教練有冇做都係死，嚴格嚟講條女已經摧毀咗一個人嘅餘生

得佢講冇其他人講

婦聯左膠大愛撚全面進場

無錯

教練識玩就即刻出黎否認
再求其諗d私人恩怨証清白
再反指呂小姐係因為私人理由而屈佢

今次撐波台友

係咪以前鐘意依反面就話老強

行內無工作做已經好大件事啦下嘛，
就假始呢件事發生係呢位教練30歲(算後生啦掛),
而家都就40得黎先比人炒仲要轉行，
以佢本身嘅專業真係唔知佢出黎做得啲咩。

屌你老母 人格謀殺呀

咁你證明到係真未？
未證明就縮返入你老母個西先

啪左野出post,唔想搞大件事 但出公開千字文post 林子健事件

正義撚全面進場

看更

之後婦聯會話人地講出嚟要好大勇氣，點會屈你呀

上哂新聞點到佢唔合作，好快就知咩事

咁又證明左佢拒絕同警方合作未

佢意思係強姦定你情我願都好
只要有屌就一定衰啫

咪係

到時有做咪有做
但條女唔報驚一樣有錯
唔明有乜野會比人bin到c

睇個勢應該係舊情人

衰十一同衰強姦好撚大分別喎

可以係兩樣中哂

依家大部份人都直接覺得教練係有性侵過女方
佢走出黎澄清
其他外界真係會對佢改觀?
相反只會令佢起其他行業都搵唔到工

唔情願咪強姦 勞資糾紛咪衰十一

佢好似冇交代有屌定冇屌, 冇屌只係摸西算唔算性侵

就算真係有屌，直程拍埋片都好
條女唔報警教練一日都係清白

ok教練真係有做，點解條女唔指證佢，縱容強姦犯？仲口口聲聲話要大家多d關注兒童性侵

年年仲同佢興生真係好奇怪囉

性侵又變強姦扑野

警方叫佢落口供
可能肚痛所以無去
大家唔好再怪佢了

可能教練真係有性侵，但之後兩個做愛中出就係你情我願
利申：9up

可能飲大咗出post

女人有咩奇怪野做唔出

應該係勞資糾紛果類

其實之前既事係你情我願, 不過而家有利益衝突就扮聖母要爭取女性權益

典型女權份子做法

無嫁，就算法律上係清白
其他人都當左佢係性侵疑犯

覺得玩出火

個教練呀伯黎架

真係出黎指證唔驚教練爆大鑊咩

有套日本電影
叫做 儘管如此我沒做過
講個日本人俾人老屈佢咸豬手一個學生妹
希望依個post 嘅大家可以去睇下
睇下啲女人幾撚不負責任
無成本就乜都鳩up 鳩屈一餐

Sor9ry , 我點知你冇做過姐，好人好姐

出黎講句 飲大咗出post咪算

而家出聲咪死多幾錢重

欄臭西

傳係呀嘛，呂小姐無指名，警方又未起訴，唔估係邊個啦

又話唔想再有其他受害者
咁唔合作拉左佢又點防止呢

係，總有千百種理由

真人真事？

依獲信主3大都救佢唔到...
對手係弱小女性

數下字數先啦，佢用一句輕輕帶過咋

林子健女版 報警犬就咩都清楚哂 法庭處理

連登係咪變哂小學雞呀
無來源 自己GOOGLE下唔識呀?
定係唔識打字呀

Ok你地話無證據係屈個教練
你地咪又係無證據屈佢拒絕合作

你犯事，認罪、信主、3大、有輕度弱智
法官都會酌情減刑
但場外點票就sorry啦，你依個package都唔夠弱質女流咁大個光環

條女一夜之間多咗成八千個like
從既得利益角度去睇，絕對誘因去搞大龍鳳.

鳩嗡無需成本

吓

最仆街係d咩總會乜總會 判都未判就自己做野先

下，上哂新聞都無證據

真人真事改篇

發夢俾教練強姦呀！有無證據留俾警察查下話！

當時人講左？

我係你就出少句聲 免得柒於人前

如果係蘋果報流料嘅
我自認我炒車再開post道歉又如何？

原來你真係弱智，追post啦

自己睇啦

係啦係啦 你睇清楚啲先啦

成日老屈李嘉邊係有錢人
邊到有證據佢係有錢人

據悉，警方今日已間接接觸過呂麗瑤，但她婉拒與警方合作

根本bitch黎，中學個時同幾個八婆一個墟墟既
仲有佢唔似係啞忍個d人黎囉

做新聞

林鄭稱已聯絡過警務處處長盧偉聰，要求警方盡可能跟進調查。其後警方派員到培正中學調查事件，但沒有透露任何調查情況。她亦指，警方要調查同類個案時必須得到受害人舉報，呼籲受害人即使不想再記起事件，都要鼓起勇氣舉報和提供資料協助警方調查。林鄭又指，即使呂不願與警方接觸，但她已在網上披露施害者的身份，相信學校亦有資料可以提供，但暫不便評論執法部門會採取甚麼跟進工作。

你自己講啦唉

搞過=搞過
冇搞過=如果搞過
好波呀！

55 then?拒絕合作？

上埋新聞會唔會玩大左?

睇見fb留言 左一句加害者右一句禽獸 發覺查案真係唔洗證據

但若無任何人舉報或出現其他證據，如屍體或破壞物件等，警方很難展開調查，故必須獲受害人或相關人士合作。

咁條女講你又信，蘋果講點解你唔信？

套戲真係好睇

唔知仲搵唔搵到

屌根本其實本身無立場就唔撚存在炒唔炒車呢樣野
由幾時開始搵真相之前要take side ？

一方面就直接覺得教練仆街性侵人 一方面又覺得條女屈鳩人

而家只係要綜合哂啲疑點就夠 再續個clarify 根本未有定論

教練疑點>佢未出黎澄清同否認 雖然可以話因為啲人可能唔信佢而唔出黎澄清 但未夠說服力

條女疑點>先唔講得一篇文，說服力唔高。但唔肯協助調查呢樣真係極有問題，因為如果好似佢之前咁講話要人關注兒童侵犯，又突然企出黎，咁好應該要將呢啲人繩之於法，但佢無咁做，好令人懷疑佢係咪有心拎光環，亦懷疑佢誠信。當然可以話係因為突然有太多人關注所以導致佢壓力大唔想企出黎，但如果之後都唔肯既話就好有問題。

我知呢度啲人唔會睇架喇，呢度最撚鍾意上綱上線

+1,如果蘋果事後出黎話係佢報流料, 我出多個Post道歉

(雖然就算係真我都唔明點解要道歉，當滿足下呢位網友)

55婉拒唔係拒絕 拒點解？
5555555555

條友柒左你比下台階人啦

唔好意思中文博大精深
婉拒同拒絕絕對唔一樣

中文1
毒果報假新聞咁條女都係鳩up
又然

男人唔得架
受害人係女人就乜都得

咪就係問你地既準則囉 條女講既你唔信 無證據
蘋果講就有證據？

解下話，等我地呢啲無知既人學下野

人地告返佢誣蔑

公信力既問題

有冇做過跟本得佢地2個人知 , 佢最好就盡快同警方合作 ,佢唔報警只會證明條女立心不良,另有企圖咁啫

logic fail 大絕:個教練無左份工都無出聲，比人屈都唔告佢誹謗，即係身有屎

乜原來蘋果都有公信力 唔係比你地踩到去地底啦咩

一日法庭未定我一日二邊都唔信
但我係屌啲撚樣，未審先判

如果一樣咁洗乜要兩個詞語呀

扮乜嘢呀 如果肯定唔會炒車 你仲會唔會打呢個留名

蘋果係以第三人稱陳述事情
條女以第一人稱講述被性侵

即係我信教練有性侵，就可以信條女唔報警
你意思係咪咁

咁就解釋左啦

想點撚樣?

又檔啦波台狗 最撚鍾意講勞資糾紛又係你地
女人係雞又係你地

你都知logic fail呢
個女既比人除褲 無拒絕 默認=你情我願

咁應該信啲咩

條女

庇護工場都上到高登
婉拒唔係拒絕都講得出

報紙始終係報紙
你做論文擺份報紙做reference勉強都可以接受
你做論文會唔會擺facebook/連登既人寫既野做reference?

信一個就要信晒全部，你係咪on9 架

咁教練聽日出嚟話無做過，你又要信，咁邊個講大話呀

我中文水平到呢度咋
留番比55果位高人答

信我
男人係原罪
女人一定係受害
直判死刑 唔洗審

真係性侵：拉人封艇好應該
無性侵：不了了之，等教練仆街

無拒絕等於默認有咩問題

見到有部分會員講咗好多似是而非嘅嘢
例如將論調降低至炒車與否
或者夾雜一啲目的不明嘅女權論調去為巴打扣帽子
我唔知你哋係真心唔明定有目的

但我都想整合吓我所知嘅論點
當畀我自己清楚吓

首先 絕大部分巴打所講嘅
係回歸到香港一直沿用緊嘅無罪推定訴訟程序
即係假如呢單案真係上庭
被告 即係教練將會以無罪嘅假設開始訴訟
由控方去提供各種證據證明被告嘅罪名

但顯然呢次事件並無進入任何法律程序
甚至冇報到案
不過呢位被指控嘅教練已經被開除
並且有可能承受緊各種嘅輿論壓力
原因係呂麗瑤不久前喺Facebook打嘅一篇文章
表示多年前受教練性騷擾

無可否認 連登有好多只流於謾罵嘅言論
但撇除呢啲言論
我諗大部分巴打針對嘅不單止係呂麗瑤
更有一部分係指出緊所謂大眾認為政治正確嘅立場
或者又名民粹
即係簡單一條問題：如果香港只係靠「受害人」一言論就將所謂嘅被告去定罪 予以譴責 懲罰
咁法院 法官 法律嘅用處喺邊？

我相信部分嘅巴打並唔係想偏袒任何一方
或者正正係唔想偏袒任何一方先會出相向
但同時 我都希望各位有諗法嘅巴打都多多注意自己修辭 始終真理越辯越明 動肝火係正常 但若因此蒙上毒撚就係憤世嘅罪名 咁就唔抵
希望各位可以一齊提高返連登嘅質素
唔係淨係雞公廁狗公綠帽

太追求政治正確看似爽一時之快 將噁心嘅性侵者打至谷底 人間失格
但咁樣係香港訴訟嘅方式咩？

教練出黎講咪畀人知道佢咩樣同咩名
對佢形像有一定影響

條囡真識玩

蘋果以第三者身份去報導
條女以自己個人感受做證據
根本唔同case

俾條友做陪審團真係大撚鑊，未審先take side，啱聽嘅唔理合唔合理都照單全收，唔啱聽嘅有晒環境証供都當係疑點

因為fb公信力大

喂喂你係邊位同學呀？大學同學定中學同學？

唔關拎咩做Reference 事啦，一下推到底去問咩野係可信，直覺話我知呢個係哲學問題黎

以後用fb twitter ig查案好了
有乜事就打篇文
打比毒果
就會有人幫你做對面了

屈人強姦真係唔洗成本

你死啦，又講事實，準備比人批鬥啦

一路都係睇你buy 邊個

臭雞欄西

attention whore

條女做咩咁想出位
HI撚大左?

想代言廣告
做人權鬥士

上次伯伯無賣狗肉都要喊晒口先令道德撚收皮
今次教練唔扮下跳樓都唔洗旨意洗得甩條性侵罪

教練跳樓=畏罪自殺

冇錯
如果一開始唔諗住報警 出文講ok 唔應該指明係教練

推高身價做雞
原本都唔想笑佢係雞
單野搞到咁大獲唔同警方合作
為咩？
佢依家係放棄對人地既公義
心腸毒到咁撚樣

根本本身就無話幫邊個 炒咩野車？

喺佢地兩個未有進一步行動/消息之前根本唔能夠判斷邊個先係受害者

如果搵到證據證明教練性侵>還女仔一個清白證明佢無屈人，亦令人關注兒童性侵呢樣野

如果係個女仔老屈>教練擺脫污名，還佢一個清白

如果條女之後仍然唔肯協助調查、件事不了了之>條女好有問題，咁我會take side，偏向相信教練

好難明咩？

仲未計如果係真
佢姑息人即係放虎歸山
製造更多受害人

剪j學來福除褲或者有一線生機

有咩buy邊個
一直都支持呂小姐協助警方調查

公義 + 令兇手逍遙法外（如真）
仲要話公義幫人
想出名做女權鬥士再做妓女都唔出其

唔應該話相信教練
而係呢個女人講既野信唔過

唔協助黑警同證明自己身有屎有咩分別

其實條女而家點做都7
強姦唔岩，性侵唔岩
但條女做法低手。要做既野唔做，打埋d飛機文之後唔盡公民責任。
無論最後呀教練有無做到，我都唔在意佢有無做。
只不過以事論事條女咁樣誤導人未審先判然後不了了之係好撚廢

教練有做既就教練仆街死
教練無做既就條女切腹
咁撚似港女想人Draw attention

事實係教練有無做都已經同仆街死無分別

教練一世玩撚完，無論佢有冇做都好。

咁死都有分抵死同枉死 一路都係執著呢樣野姐

未判已經仆街
Hk01搵左佢前教練做訪問
嚇到隻老坑要搵律師
又係一筆錢黎

同意，無話過呀蛇岩。

信條女
佢唔報警=唔想搞大，唔想再受傷姐
信教練
佢唔報警=條女根本好有嫌疑
不過我都係覺得既然搞大左件事，依家咁對個教練好唔公平，就算平反左都身敗名裂

話撚左所垃圾連登仔無撚腦架喇
淨係識炒車

都冇話姦左，可能按摸下就屈人性侵

成件事黑人問號

不嬲最concern就係你講呢樣野
岩就岩錯就錯。唔明點解會猶疑不決唔報警

法官指，在人生遇上複雜經歷，要記起多年前的事難免會有偏差，能否準確記起事件是問題所在，故裁定被告罪名不成立。

【遭翻舊賬師兄脫非法性交罪：「冇嬲事主」】

早前報道：
【動畫】悔婚男被翻舊賬 舊愛自爆未夠秤失身

唔take side 最叻

依家反而教練真係有性侵仲好 抵死 好過狂死啊

支持報警，其他野唔講了

其實都係驚弟日我地自己身為其害先出黎講兩句
因為我地好肯定自己唔會性侵人
但好驚有日比人老屈性侵

拉大髀筋當性侵

唔想搞大
依家唔夠大?

777叫一哥直接搵佢, 新聞全日LOOP都係佢, 聽日報紙唔駛講一定係佢, 仲有東張西望果D 節目講成個星期都仲得

好細呀依家?

臭西戰績

- 喚起大家對兒童性侵犯的關注
- 鼓勵不幸的受害者勇敢站出來
- 讓大眾明白性議題並不是尷尬、羞恥或不可公開討論的事

唔想再受傷害？
咁一開始出嚟又算唔算受傷害？

連登仔咪又係全部未審先判左個教練一定無做

我屌左成朝喇盲撚

支持報警，以免未審先判

因為依一刻我地都可以100%肯定教練係未有罪

一係抵死 一係枉死 今次真係

等睇連炒兩次車

有冇做過已經唔再重要 同性有關嘅指控係永遠無得清白 大眾永遠都會寧願屈錯佢多過信佢

盲咗？

美國個simpson就算上埋庭都無罪

點都死

咁你覺得應該要證明教練有做先話佢有做過先定係要教練自己證明自己無做過先 普通法

想我信條女既話叫佢去報警囉

正八婆，想自已岀名屈人。不誠實使用電腦。

所以其他案件唔係理應先判再審？

因為普遍人都唔會想承認自己屈錯人
咁咪唯有一直屈落去囉

上面咪係咁話個男比人老屈好撚慘

講撚左成日重有人唔明

有無點接受調查啦應該

我屌你老母呀，人地個個運動員練得咁撚辛苦，都係希望香港可以團結，你睇下美國都係因為會運動，所以國家團結起黎，你就一句說話就話人奶共又剩，屌你咁撚威你移民囉，仆你個街，香港點解發展唔到運動就係因為有你呢d on9仔係到鳩up，你老母生到你咁撚on9咪撚獻世啦仆街，死撚左去算啦，你就垃撚圾。

1xx左右,成班r source柒頭
連登係咪多on9到咁,跟風r source又唔爬文

全部？

我真係唔明
佢文中又話唔好姑息養奸
佢自己又唔主動報警
好啦 咁警方主動搵佢啦
佢又唔合作

即係點？互相矛盾？自己帶頭姑息養奸？
企出黎？出咗黎邊度？
點解唔做到底？

我唔係話冇呢件事發生
我相信呢件事好大機會係真
佢咁大個人應該諗清諗楚先講出黎

但唔係咁囉

同連登仔講道理

係真點解唔讀警？ 收左掩口費定根本係假？ 個教練勢力好大？

同意

唔明佢想點

女人好多都係無諗下一步點做
假設佢比人性侵左
佢都只諗當下感受（怕事唔同人講）
而唔會諗下過多幾年會唔會講都無人信

係，教練點撚樣都死硬

天怒人怨！！！ 一定要報警搞大件事

D總會先仆街

咁咪玩撚曬囉

法官指，在人生遇上複雜經歷，要記起多年前的事難免會有偏差，能否準確記起事件是問題所在，故裁定被告罪名不成立。

【遭翻舊賬師兄脫非法性交罪：「冇嬲事主」】

早前報道：
【動畫】悔婚男被翻舊賬 舊愛自爆未夠秤失身

疑點利益歸被告
呢d案好難會有證據，何況都咁多年
所以9成乜都查唔到，收隊
之後證據不足，放人，仲要上庭比人chok多次

利申：唔敢話一定有做/無做

但睇到連登仔見思古井係男人就個個未審先判起人底仲貼街招 炒哂車
見呢個係女人就屌到hihi
仲講理性真係好撚好笑

條臭西無證據咪唔報警囉
fb 講野大把傻鳩信喇
又運動員 又女人 點輸

咁點先岩

提出質疑係求證求真相嘅必要過程嚟，乜證據都未有take乜撚嘢side

所以一直先問點解唔報警，唔係話咁多年無證據就唔做嘢，如果教練真係有做過，盤問過程可能chok到佢講錯嘢，如果佢無做，就可以睇吓chok唔chok到條女講錯

上面有人話毒果無公信力
係呀
但我都唔會信個唔報警既人囉
一係佢報警。佢一報我即刻撐佢

死柒頭，形容詞加動詞啊，婉拒唔係拒絕咁堅拒係咪呀，on99

你唔可以用中過一次伏下次諗多兩諗既角度去考試?

一野就切入兩性關係

當時思古井病得均循有WTSAPP圖有盛, 依家呢個case呢? 可以類比?

原來曲線真係要講明

好多人屌緊條女係因為佢唔報警
唔係因為佢比人性侵

已經唔係有定冇性侵嘅關係

姐係鼓勵女運動員如果受性侵犯唔好同警方合作？

我wfc個教練呀
無報警仲大聲會要警醒其他人以免受害！
大隻講

留意到好多連登仔都好中意將所有自己唔同意既價值觀/言論，都屈曬落「連登仔」呢個群體身上
然後企圖將自己抽離，留低一句「連登仔點點點」就以為可以完美甩身成為「有連登acc既非連登仔」
好心啦，你自己都係連登仔，你係要鬧既就直接講邊啲人，唔好將所有你覺得衰既野都賴落「連登仔」就算

因為d人覺得中立好威
一邊7左可以瘋狂369人

唔好意思我真係唔覺得會有中立呢樣野

點解佢婉拒報警呢單野100毛同蘋果fb page 都唔講

岩呀 千五個炒車撚

打稻草人姐

笑甚麼人人都係連登仔

你屌晒兩邊

個教練依家玩自殘show hand 仲過癮
btw如果佢老屈話點會有良心，講真呢單野無論刑事定道德都係嚴重指控，真係兩個只能活一個

講自己中立都係驚7左
根本上點都會有輕微傾斜去一邊

好彩無留名.........

一日唔報警一日都當佢係雞
教練就人格破產
佢一句婉拒就唔合作
完全唔肯fair處理一件事

我係連登仔，我支持同調查清楚

She takes the law in own hands..

香港體育界唔洗攞金牌嫁
淨係比呢d臭系係度炒作新聞已經可以揚威國際

#staystrong

我覺得係唔睇名回覆多

#staywrong下話

諗返起之前777當選嗰陣佢俾曉明BB 女女女嗰個故

上面話有時地人就有證據 係可信條撚樣
如果我話我10年前嘅今日俾你拉左我去油麻地個公廁度性侵
我有時地人 咁我係咪又有可信證據
你唔出黎澄清我係咪又可以話你默認
同埋你又點證明自己無性侵過我

提告個個唔洗拎證據
咁叫你老母告我性侵啦

佢果晚其實喺我屋企出面性侵左我隔離屋養果隻生滋狗，我可以做證

講左出黎唔告咪比人反告囉

我諗條女book緊機票, 幾日內離開香港避風頭, 然後仲要响fb攞尾彩話因為扺受唔住啲冷言冷語.

一日未判都係強姦犯

留名成真

刻毒涼薄

先知

賣condom廣告就差唔多

想出名

之後D人又可以屌多次連登仔 又話人係雞 搞到人地要避風頭 連登仔真係好低質 EXT

判完無罪都仲係強姦犯啦
香港嚟講

有j 已經潛在強姦佬

標題：連登仔搞到人地要避難開心啦
內文：本身我都好少上黎講野......下刪一千字
正評數：過千

犯*

一樣，你無打錯

想搞臭個教練朵
然後出下名接下job?

"告唔入係因為你好彩"

DKLM 有呢啲諗法嘅人就知道香港教育真係好失敗

咁未審就緊係當教練無罪啦屌
無罪推定都唔撚識？
審完判埋罪你先出黎同我講教練有做過啦
依家係條女話完人性侵就笠水 審都無得審呀

一定會

正評已經贏了

判完無罪
之後就話法律偏幫男人
又歧視女性

18歲以上：捉唔到既強姦犯
12-18歲：潛在強姦犯
手抱b.b.:未有能力既強姦犯

點解警察話查你又唔合作呀
根本任你講啦臭雞

仲話法治
疑點利益歸於被告以後可以收皮
下下都話十年前有呀，做可以入罪。
女權又然！

拿拿拿。話撚左架啦 條女跟本係有心做9個教練

勞

咁要睇你講香港法律定大陸法律 (好似係）

估唔到agger路巴打咁高汁
駁唔到

來生不做香港男人！！

個教練以後都唔好上咸網添，水洗都唔清

我係咪番左大陛呀
法律從來都唔係追求真相而係證據
而香港係行無罪推定原則
提起公訴的檢察官應負起舉證責任，應負責收集足夠的可靠證據
條女一句比前教練性侵左
刑事黎 根本無得唔告
但就唔肯報警 又唔肯作供
個前教練唔理有無做過都已經社會性死亡 高招
你比人強姦 我同情你
你講要為廣大被性侵發聲但又唔報警唔談論 就真係幾自相矛盾
假如呢件事 前教練真係無辜呢?
無架啦, 死緊, 入唔到罪都所有人當佢係罪犯
因為社會大眾都係同情弱者
有無做過都死緊, 就算證明左條女講大話
其實都唔係好大件事

nike就難少少, 因為而家nike hk已經有個田徑界飛機蔚, 好難再擺多個無人識嘅同屆別落去. adidas hk 近年只包養 czon wong 一個, 我諗 puma 代言人機會大啲.

女權主義正式係香港崛起 一句比人老強
就搞到人身敗名裂
遲下個個都話自己十年前比人女女女左
舊老闆 ex bf 數曬出嚟
又無證無據 又收人皮 正

東張西望已經confirm左係事實
利申出街食飯被逼睇

最後證實誣告都好，總有一大班人唔updated，話你係咸濕教練

玩撚完

我覺得無罪推定係好需要係fb 推傳等d 剩係睇fb 既人知咩料

教練𡁻完鬆

睇到FB成班冇腦女人喺度 勇敢的女孩 都on99
成件事就係個女人冇證冇據打一大段野出黎,成班港豬完全冇思考就想拎光環去支持 你話香港有呢班人點會有將來

係唔係事實真係任你地講
係事實點解黑驚話查又婉拒呀
怕比人踢爆老作呀？

張敬軒過撚左十鳩幾年仲有人話佢串過碼頭咕哩啦

on 9 , 報警又畀連登仔話佢老屈
依家打篇文又無指名道姓 你信就信 唔信就咪撚信

咁都可以走去屌鳩個女既 ?

你地憑咩覺得一個女仔會拎被人性侵既陰影嚟講笑 ?

連登真係 ON 9 到痴線

連登仔贏咗真理，
但又輸輿論。

收到風你老母做雞
你老豆殺人
你強姦過好多女人
唔該澄清下先
我依家要執行正義

因為佢唔係講笑咁簡單
佢而家係有實質利益
已經逼到個教練上絕路
人生嚟架

好快會出黎講話
舊事已去 無謂追究落去
亦希望果位教練能夠改邪歸正 唔好再令女仔受害

之後扮聖人企高地 呃哂班港豬

如果老屈係咁易做既

不如叫你女友, 叫你阿妹家姐 幫你地老屈下你地啲眼中釘囉

畀班納粹女權 spin 出太陽閪

我地無佢咁無恥

真係好笑 你可以帶頭唔撚信架喎

你地又要質疑個女仔係老屈
但自己邏輯上又信埋一份 ?
咩逼到個教練上絕路 ?

典型厹logic

教練餘生已被摧毀, HP扣至負數，一路好走

自己眼中釘 = 阿妹家姐身邊人咩
件事有無發生你又唔知
件事係咪自願又唔知
係到玩未審先判
衰過大陸

女仔既被性侵陰影就係陰影
男性被告性侵他人既陰影就唔係陰影

咁試解釋點解警方搵佢落口供 佢拒絕？

性侵已經係刑事黎 唔到你話告定唔告
何況當時好似重要未成年 社會更加關注

就算條女澄清無比人性侵都一定係教練搵人封口

但唔理係咪真有其事，個教練已經被人格謀殺左

就係太多好似你咁撚蠢嘅人
盲目信咗條女
個教練先會咁慘
如果個個都似我地咁
無證無據 片面之詞嘅唔好信住
用下個大腦思考下
個教練咪唔使咁慘囉

呢單嘢會唔會係中共想轉移香港人視線而整出嚟呢！
低端人口事件
紅黃藍幼兒園性侵事件

純粹個人推測

大家都知共狗同奶共狗狼起上嚟乜都屈得!

一樣 LOGIC 呀
點解人地打篇文就係老屈
個教練又係清白呀 ?

佢冇報警係警方主動調

get 唔到 唔好意思

其實真係好撚易
因為港豬無批判思考
而家嫌疑人需要為自己搵證據去證明自己無做過，
搵唔到 = 社會都當你做過

都話疑點利益歸於被告呀 屌你老母

正常人類應該唔會咁蠢
蠢既應該係講未審先判個班
開始懷疑佢地五毛又收錢做輿論屈教練

報唔報警係人地意願 ,
咁就證明 佢係老屈 ?

因為無罪推定呀

google無罪假定

而家更關心個教練係抵死定枉死

而家係查都唔比人查就成班人一面倒話條女講真
有勇氣企出黎就更加要拉鳩左個教練啦
你得把口講又可以阻到佢搞下一個？
拉鳩左個教練先解決到問題呀
如果係真有其事怕咩差佬查呀

低端人口事件係小事,大陸狗不嬲睇唔起窮人唔會出頭
紅黃藍幼兒園性侵事件係扯到去克林頓基金會,係好大單野,有機會

你地屈人地老屈 就一定係正義 以為自己係聰明既蠢西就係好似你咁撚樣

收左$?

事實係好多連登仔叫佢報警搵差人查

但事主縮沙唔落口供wo

一直主流風氣係講叫呂小姐報警再上庭審
一直都屌緊未審就講撚到個教練做過咁

用下腦啦 個教練真係無做既 而家比佢搞一搞 全教育屆都識佢 佢人生無左嫁

你返大陸住啦，咁鍾意有罪假定

哈, 笑死, 原來你班傻西真係以為自己係法官

等睇道德撚炒車

你回應左你強姦你老母件事未
證明下自己無做未

其實我意思係，佢已經當左係事實咁去報導。

我講咗好多次
教練有無強姦過佢都好
條女嘅處理手法都係錯

只係支持法治姐
呢個原則係香港法同大陸法一個好重要 既不同位

報警查到真係有性侵咪證明條女冇講大話囉
唔報警去查就咁係網上尻up先叫老屈
用下腦啦弱智厹

你唔可以排除人地真心無腦

真係多弱智上連登

連登最出名就係 侮辱女性架啦

每次到左依啲新聞話題 就扮撚哂公正 無偏見

人唔笑 狗都吠啦

老屈畀你地講到咁撚易 不如你地都老屈下你老闆雞姦過你地囉

好慘 弱智都上連登

你條死假膠今日講野做乜咁正常

唔應該岐視人

條女打完篇文連協助調查都唔敢

我地咪笑緊，你咪吠緊

條垃圾又係到單單打打

咁點解警察搵佢 佢拒絕落口供呀？
篇文講到咁撚慘？

一日未上庭審 憑咩話個教練有罪先？
就係你班無腦跟風狗 見人出黎講到咁可憐就信哂人

不嬲香港都係睇證據做人嫁啦

我不嬲是其是非其非

依家人地咪表演緊老屈真係好易啦書柒頭

cls
話完人性侵
話有勇氣企出黎
好啦
依家成香港都幫你
你就唔合作
勇氣? 鼓起勇氣老屈?

哈, 咪撚笑大人個口啦

自己 SEARCH 下 其他 女仔告男仔強姦既 POST 啦

一開波有冇證據 有冇報到警 都直接話鳩人 係勞資糾紛

依家依個 POST 又走出嚟 扮支持法治 ?

你地無證據屈人地 勞資糾紛 又點撚樣解釋呀 ?

到他家中，他指示我伏在床上。在我的大腿後方用手來回按了三四次後，便跟我說，穿着長牛仔褲不好按，提議我把牛仔褲脫下。我信任他，所以從未想過他會對自己的學生作出卑劣的行為。接下來，他繼續所謂的「按摩」。最後，他把我的長牛仔褲和內褲脫下，摸我的私處。直至被脫內褲那刻，我仍然反應不過來。

搞到咁 都唔合作既

得閒撚下班柒頭連登仔都好撚有趣

唔同新聞都可以有唔同標準

唔明
我唔信條女講野 咁咪即係覺得佢屈緊人
信咪冇屈
呢單係非黑即白 冇中間位嫁喎

弱智學人撚人
返去證明無強姦過你老母啦

中肯講句 爆完出黎點解唔協助調查 真係好令人懷疑

在香港的體育界，我未曾聽過有性侵犯或非禮的案例，但我相信同類事件是存在的。如果你不幸地與我有相似的遭遇，希望你能鼓起勇氣，向身邊的人尋求協助，不再姑息養奸。在華人文化裡，性議題從來被認為是尷尬、羞恥或不可公開討論的事。

站出來，你的勇氣會影響很多很多同路人，就像McKayla 影響我一樣。

即係點阿

對於警方主動接觸, 欄后仍然反應不過來呀
8年後應該會同落方合作

幾個人講勞資糾紛就屈全部人都有份講
你咪又係屈尻人，係到以偏概全 叻仔啊

咁點解唔報警呀on9仔

教練好慘

有
就係覺得無證無據
所以我唔知道事實真相係應該嘅
係合理嘅
所以我地唔好下定論住
而香港係疑點利益歸於被告嘅地方
就係咁簡單

點解警察搵佢協助調查佢唔敢去呀？ 出哂文講人地性侵佢wo 個教練做過既就拉得啦

邊單？ 比link條on9仔睇啦

如果而家有班男走出黎遊行反對男女不平等
會點?

自己寫篇文仲要話唔好姑息養奸
佢自己帶頭

無罪推定、疑點利益歸於被告 無罪推定、疑點利益歸於被告 無罪推定、疑點利益歸於被告 無罪推定、疑點利益歸於被告 無罪推定、疑點利益歸於被告 無罪推定、疑點利益歸於被告 無罪推定、疑點利益歸於被告

你新黎架
勞資糾紛係舊登果陣已經係類似I go to school by bus 既洗板式假膠回覆黎

比人批鬥
一係將你分類為不教度陰山個類

神又係你 鬼又係你
玩哂啦
唔想告佢咁你又講黎做乜？

狗公會屌你影衰男人
婦團會屌你歧視

會比人網絡公審 全部參加者比人起底
出街比人側目

之前任亮憲俾人屈完之後
唔係搞過一個男權組織咩
之後就好似無聽過其他

支持條女即係支那人

女人點都贏，假平等

佢唔潛水都已經好有勇氣

點解差佬話查又婉拒呀
而家係縱容個所謂犯人去搞下一條女喎
叫做姑息養奸喎
講到咁有勇氣就協助調查啦
定係老作呀而家

如果入到罪，就算係老屈我都唔會拗
我完全尊重香港既法律

係囉

但都係果句，佢仲未報警

老老實實，佢影哂相又#metoo又貼哂風雨蘭資輝又盛，成件事似係炒作，但佢玩大咗

每關於性罪行既法例同輿論都係保護女人
呢度已經係反左膠最後防線

無奈啲新連登人個個都係道德鬥士
正義超人 真係屌你老母

搶光環

分分鐘純粹搏出位 單野係流都唔奇
係真既話點會差佬話查又唔比人查
咁有勇氣想阻住有下一個受害人就幫左手協助調查啦

唔撚理佢係咪受害人
輿論一面倒幫條女已經唔啱啦

條傻仔應機未？ 係咪諗唔到點應冇哂貨啊？

成班唔用腦既 係佢地面前扮下可憐既就信哂
但任何證據都無嫁wo

如果判左有罪 連登仔都係屌條女
咁就連登有問題

但唔撚係囉
講下其他可能性
懷疑下會唔會係老屈
班道德戰士就出黎話你班仆街冇人性
屌你啦

巴打睇左今日判無罪篇文未

女人屈人好難？

咪潛水 回應下啦
定學政府咁 個別事件呀？

班左膠唔會再覆啦
佢地會縮返入老母西 聽日開post 話連登仔全部痴哂線低質
呃正評取暖

邊篇？

你明唔明我表達緊啲咩
係條女拒絕幫手查果陣我已經唔係好信條女
協助調查係拉左個仆街 幫手阻止有下一個受害人既出現
講到自己咁有勇氣企出黎又拒絕協助調查
其實好矛盾
條臭閪應該老作博出位姐
拎個光環又可以更出位

一問到有咩證據就會避而不談
淨係人格攻擊 打下稻草人

班狗公真係好低質

判左有點解唔屌得
佢一開始無報警已經係錯
上網大聲公話要其他人唔好再受傷害
轉個頭又唔第一時間報警。自己講到做唔到

由高登時代開始
兩登都係講啲冇人敢講既野
真係未撚驚過

只可以話一個群體乜人都會有

道德撚幾時入嚟

簡單講係條女比位人地入

上哂報紙大大隻寫住婉拒同警方合作

自己製造疑點比人懷疑

不過，我相信好快會走出黎扮聖人講唔想追究，都過左去，希望果位教練改過自身

判左佢就真係受害者
宜家未係
出個status就成個社會幫哂佢
如果要告對審件案都唔公平

振英 月蛾

不了唔上戇鳩page
叫班傻鳩上黎互咬啦。
不過，班戇鳩連isp email都未知係乜啦

上埋d垃圾page為咩呢
班友重唔理性過班藍絲

香港法律不嬲一向都假設被告無罪

有輿論壓力已經對被告不公
佢仲要事先上網公開咁講
外國唔講，但香港唔應該都係咁。只有法庭判我先信

邊個保護男人

開(2)啦

呢句野真係講到口臭都重有白痴係到問

個教練搵左律師，分分鐘告返佢誹謗

男人梗係自己保護自己

1001

😑

😅

😘

🙈